原來而家任何講武漢肺炎既YOUTUBE片都會比人黃標

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

岩岩放監?

【AN OPEN LETTER TO U.S. SECRETARY OF STATE MIKE POMPEO | 致美國國務卿邁克．蓬佩奥的公開信】（Individuals to Co-sign 巿民聯署）
Link：

原意係打擊假廣告同謠言，點知連評論抗疫都「扼殺」埋

即使你係中立或者無意咁講牌照中

大j早排出過片講呢樣野
你可以去睇睇

DescriptionThe Dragonfly project was an Internet search engine prototype created by Google that was designed to be compatible with China's state censorship provisions. The public learned of Dragonfly's existence in August 2018, when The Intercept leaked an internal memo written by a Google employee about the project.